[06:34] 哥迪奧拿：NBA有控球後衛，曼城為什麼不可以有？

[06:34] 哥迪奧拿：NBA有控球後衛，曼城為什麼不可以有？

即使首年登陸英超戰績未如人意，曼城主帥哥迪奧拿仍獲得管理層支持，於今夏獲大開水喉招兵買馬。繼早前以4,500萬鎊由熱刺收購右閘基爾獲加後，再分別以5,200萬鎊和2,650萬鎊從摩納哥與皇馬引進左閘文迪和右閘丹尼路，加上去季高價收購的史東斯，曼城這條億萬後防線實在令人期待。

哥帥最近在接受法國Nineup報訪問中，提到這條後防線將大打控球戰術，將為英超球迷帶來耳目一新的感覺。

哥迪奧拿興奮地說道：「我去年偶然地看了一場NBA直播球賽，看見史提芬居里如何控制全場節奏並成為得分王，那一刻我內心就明白了，己方後防往往是受到敵方最少壓力的，後防球員最有可能從容地控球；因此進攻的起點是後防。NBA有控球後衛，曼城為什麼不可以有？」

「新一季曼城的進攻將由守門員開始，他會慢慢控球，並和後防球員撞牆，慢慢地引球到對方前線，然後射門、入球，就是這麼簡單。」

記者感到不解，問道：「防守和進攻由守門員和後衛包辦，那麼中場和前鋒又可擔當什麼角色呢？」哥帥以一個饒有玩味的答案回應：「他們在場邊為那隻退化的猩猩唱生日歌。」

戰術大師

佢傻撚左 ？

等睇石頭入波

佢講得好有point，唔知你嘈咩

二公子

唔明最後果句想講咩

曼城= 魏國

哥帥=楊修

2014年5月20日 下午04:28:00

耶耶托尼經理人認為其客戶得不到應有的尊重......

曼城中場耶耶托尼今季表現出色，帶領球隊分別贏得聯賽盃以及英超聯賽冠軍。但近日有傳這位球隊重心將於今夏會離隊，並打算減薪返回巴塞隆拿。來自英國《太陽報》消息，這次鬧出離隊風波的導火線竟然是耶耶托尼的31歲生日！

原來這位中場的生日正正適逢球隊慶祝奪得英超冠軍的慶典，球會似乎太過沈醉於喜悅中，卻忘記了他的生日。耶耶托尼經理人接受國《太陽報》報訪問時，認為其客戶在球隊得不到應有的尊重，這次事件只是其中一個例子。

「耶耶托尼感到傷心，有時候人與人之間的關係是金錢買不到，這次的事件反映我的客戶在球隊得不到應有的尊重，他很大可能會在夏季離隊。」()

下次加油

理念幾好
但石頭做到成個炸彈咁

最尾果句over左，冇既就作得幾好，60分

最後一句笑撚死

淨係睇一季就可以睇到球員既表現？

你有好防中咪係

點解又要用0634

轉載新聞，邊有老作

搏君一笑

曼聯慣用陣式

高比拜仁點解咁勁都只係打後衛？

我地哥狗下年會再度改變世界足球
哥狗會戰勝歸來

因為Fishman Lok 太勁了

好快各英超球會都會跟風

所以阿叻叫阿叻

他們在場邊為那隻退化的猩猩唱生日歌

串鳩吾皇

佢夠膽講第二日已經俾人罰款同要道歉喇，英超果邊捉歧視捉得好緊。

幾時仿效美足引入Quarter Back

其實雲爺爺一早參透到呢個道理

所以佢曾經安排 防守好勁既賓特拿打前鋒

可能干地會，留意法國Nineup報

你咁想要控衛 ki 啱啱遞左transfer
睇下佢黎唔黎

唔係睇到最後果句既話以為係真新聞

仲達好波

btw racist

做乜幫曼聯打氣

建議引入守龍中鋒賓特拿

nineup報

大家想睇邊間球會既新聞？

話就話後衛
守波果陣企前鋒前面喎

獌

哥狗識波

幾鍾意睇樓主d post

軌夠有得分後衛啦

最尾果句 作得幾好

作得唔錯

哥狗都有留意叻哥

curry:我係控球後衞？